黑警成日落區幫保皇倒票 真正選舉機器

班狗有冇一次真係幫到共狗手

幫共狗倒米就叻